一人一個唔反彈減肥方法

想減肥 有冇人有減肥方法分享下 最緊要唔好反彈
暫時諗住每日落街慢跑一個鐘 食清淡啲 戒零食 每日飲3L水
唔知咁樣有冇用？

切肉

Lm

lm

整容液

將個磅枝針向左撥

呢個真。

你頂到幾個月實有用

減到理想身型之後自殺

會肥返

點解要咁做

死左就唔會肥返

抽脂

極端 但思路正確

做跟車 包瘦順便練肌

啱啱跑完

阿驚

游水好似比慢跑好啲 唔洗吸廢氣

走油，走糖，走鹽

Keep住做運動，飲食清淡d咪唔會肥返囉，咁簡單既道理，不過d死肥人係唔會有恆心做落去

用左幾耐時間？減左幾多？

游水膊頭驚唔驚變橫